條女送比我......叫我

用黎獅鳥

條癈佬果頭好Q靚
好想義務幫人SET頭
助人為興奮之本
快D黎做獅子狗
咁我地可以發揮一下藝術細胞
又可以興奮一下